我屌你家母垃圾狗鐵又點撚樣呀

上星期又壞，而家又壞

卡左係樂富

何文田站開車未

卡撚左係黃大仙，屌佢老母，岩岩行行下無電，冷氣都無埋 多人，好撚焗

屌 我而家卡係黃大仙 趕緊去元朗

停左係黃大仙
不過好似仲有冷氣

架車仲chok下chok咁，仆撚死
利申：係架車入面

個標題好熟口面

好撚熱呀屌你老母

卡撚左係藍田

我都係

相識啦

有幾多人喺樂富

卡在係黃大仙
仆街港鐵

朋友
好彩係月台 唔洗焗住

卡左觀塘，焗撚死

佢老母又唔開對門

不如出月台相認，我紅藍冷衫

熱到岀曬汗

我無電啦

我要返屋企

好彩早走咗

油麻地 月台有開門，但冇人入係咩料

早知唔過九龍塘買戲飛

㩒緊電話果個就係我

相認

屌你老母，加價但熄冷氣
個撚個站都熱撚到仆街

屌 我而家卡左係元朗 趕緊去黃大仙

而家出閘洗唔洗比錢？

卡撚住左係鑽石山

九龍塘

我就快會消失

好多學生哥

我係紅色袖藍色膊頭

我係鑽石山呀 有冇人相認

卡住係mk

已連月台wifi
4g開始上唔到網

係咪有女

有得走就轉巴士啦

隔離有個肥女人對住我偷笑

一上車就壞。卡住彩虹

唔會咁驚

byebye我1%

冇加價所以請唔到人保養

卡撚左係黃大仙

係咪碎花褲先

聽日咪又係要死死氣照搭

no

呢1幾襟

油麻地站做乜

唉仆街有排等

卡左係九龍塘

去食個dinner先啦

有電了

屌你老母，係牛頭角

我無

觀塘

樂富表示好似有番電

呢1%長命到

我頭先坐到彩虹站 聞到好大陣燶味 燒到金屬咁既味
嚇到我同個朋友想落車
之後過左彩虹站就無左陣味 但唔知咩事
利申：最後無事 車已落

2分鐘唔出聲即係死左

涼番啲！

九龍塘多人到仆街

油麻地 架車去何文田架 我想去黃埔呀

冷氣都無埋

真係先好 係九龍塘on99

抖唔到氣啦

黃大仙卡撚左仲要無冷氣，feel到有人就黎要打爆對門

太子

屌要坐返去油塘再行去彩虹
食屎啦狗鐵

留名睇直播爆門

真係好撚垃圾

好擔心

樂富揮手區

屌你老母

卡撚住係九龍塘

覺得自己會有個大劫，真係應左

開車了

美孚車已開

有冇學生妹

好撚彩走左去搭小巴唔搭地鐵

相認 a4門？

屌

約左巴打將軍澳交收

而家感覺好內疚

卡左係九龍灣

b4

b

上左車再閂燈 想點

請問去油塘方向有冇塞?

有

由於事發時正值放工繁忙時間，一列駛往旺角方向的列車在鑽石山站突然「跪低」，另有列車在九龍灣站停駛，大批乘客擠在月台等候，其間有乘客不適暈倒。有乘客表示，車廂廣播指發生電力故障，其間列車的冷氣及燈光裝置停止運作。

今朝先壞完

要去尖沙咀過海屌

係咁㗎啦

唔該哂。我轉巴士先

好撚彩快兩步準時返到屋企

屌頭先真係聽到人係咁打門

減價啦屌

黃埔唔比入閘咩玩法

咩方向開車

葵芳停左一陣

想問觀塘線往調景嶺方向係咪冇事？

灰T短髮？

世界末日

黃大仙
搞到d minions幾緊張

狗鐵真係on撚79

有阿伯想暈低呀嘛，車入面乘客想打爆門

上面話有事

岩岩先郁返

九龍塘而家啲車停哂

有，停晒，入閘都封埋

樂富仲塞緊

tkl

廢鐵

x2 上左車再閂燈再開燈

我都聽到，郁啦

係咪黃埔方向
我油塘方向個車門開左
所以唔焗

我如果識係樂富搵巴士番去 一早走左

閘都入唔到

係樂富 做乜9又壞

屌你老母 依家成架車唔撚開 焗住觀塘走

好撚多人

油麻地千奇唔好入閘
死左又唔撚宣布博大霧
狗鐵我屌你老母臭閪

係油塘出左閘

連落中環都唔開車喎

鑽石山

九龍塘九龍灣呢啲大站咩情況？
停晒入閘機未？
好彩今日放早

調景嶺都仲係咁 其他站要等幾耐

嘩
利申彩虹已走

屌趕住入元朗 觀塘搭巴士都塞撚死啦 屌你老母

卡左係何文田，好撚多人走

鑽石山開啦

樂富未走

金鐘都係 車都唔郁

棄咗驚去緊尖東，屌你又要加價lu

港豬生活
屌完繼續搭

黃大仙往tkl開車

唔好入閘 調景嶺方向又好 何文田又好 唔撚好入呀

何文田終於開車

堅?

新界北表示無其他選擇

調景嶺仲卡緊

唔係點呀屌你老味行路呀唔通

繼續加價啦屌你老母

黃大仙已開 等睇九龍灣有幾撚多人

咪焗到仆街？

九龍塘開車

油麻地往黃埔 郁緊

岩先走左

唔知點解呢刻幻想到touch wood有咩天災人禍都係咁保持同外界既聯繫
覺得有d恐怖

有冇一陣汗臭味

又停撚咗

點解 又要黃大仙塞

開曬啲窗已經

痴撚線架

都唔知等乜

真？要過海呀屌佢老母

荃灣線每個站停五分鐘先開

屌九龍塘站爆撚左

卡完樂富再卡黃大仙

你夠膽咪入閘慢慢等

係藍田放棄左
垃圾狗鐵

之前仲爆 好多人過左西鐵線先叫好啲

唔好入閘呀大家

每站停

已經係彩虹隧道卡左半個鐘

痴漢空群而出

上面仲有人問堅唔堅 你多時間咪等下囉 無壞架

我過撚左

就算上得車，下個月台啲人上哂車又係死

本來諗住返屋企 但見到故障 都係做埋paper先

仆街等左半個鐘

d 地盤佬屌鹿到😂😂

九龍塘 要同班大陸喱逼

荃灣線往中環方向個個站都多人到仆街

好彩我搭緊相反方向

朝早壞東涌線返工壞觀塘線
利申走左

觀塘企9左半粒，屌

屌你老母觀塘依家搭乜都死on撚柒鳩

第二個環保post?

小心唔好"唔小心撞到"大陸喱

未試過九龍塘轉火車咁少人

西鐵出緊黎 無廣播
諗緊轉咩車去彩虹

彩虹至觀塘停左

香港人就是賤

早知唔搭觀糖線 熱到仆街

如果佢夠膽一個禮拜壞三四次

觀塘線壞到要暫停

啱啱喺沙田就見到呢個post, 好在準時放工
利申九龍灣上車
好on9燈都無，無後備電力系統架原來?

屌食撚屎

有排等

唔知九龍灣D巴士站點呢

行到落旺角月台 見到唔撚郁 即刻出返去轉左搭巴士

咁大鑊

屌 包融下啦 日日用 壞一兩次好正常姐

觀塘站 爆晒

想知有冇收錢

我都係 但一過左去西鐵就有巴打話開左車

荔枝角等緊車，月台就滿
我想返屋企

我最期待既畫面

黃大仙啲人走曬

架空電纜壞左，車咪冇電（應該）

近幾個月都係咁
唔知咩事

調景嶺開車了

九龍塘直頭成倚個站爆曬
成班屌曬鬼

連架空電纜都敢罷工
港豬都唔敢罷工

屌 堵撚左係美孚

仆街..趕時間返學呀！係調景嶺等左半粒鐘

除返開一生計 壞個一陣都忍唔到

今日行返屋企算

將軍澳去九龍塘搭過海上返去會唔會仲快

調景嶺唔係停左咩

開番

屌 企到腳都冇力
岩岩開車仲好開心 點知站站停

唔係話紅綫都塞塞地咩

九龍灣站附近一段架空電纜折斷，預計需要三小時方可修復

工程人員正開始修理工作

其他交通工具資料：

就係擺明當你香港人撚樣

壞左車都繼續放人入閘，拎咗你車費先啊

熱到戇鳩鳩

走呀

MTR Service Update‏ @mtrupdate 1m1 minute ago

九龍灣站附近一段架空電纜折斷，預計需要三小時方可修復

工程人員正開始修理工作

又壞

如果去天水圍元朗既，係黃大仙站d1出口出，好快有車

大圍出黎果班笑到😂😂😂
熱狗

佔領九龍塘 正式啟動

三小時

過撚左淘大搭旺角小巴，小巴佬仲好撚開心嘩點解突然咁撚多人

仆街3個鐘

開始唔比人入閘😂😂

好彩坐巴士😂😂

焗住3個鐘

咁佔領九龍灣啦

終於去到彩虹 番到屋企

屎急既點算

有 三個七 屌

架空電纜：天氣轉熱唔洗抖呀

痾住先 扮內地同胞

架車岩岩離開九龍塘

如果你前面係靚女，大家仲會唔會屌？

阿叔抽ole時間，全面啟動

投訴啦屌，車又無搭到又收人錢

可以同票站講叫佢cancel返 之前試過

卡我都算 仲要上唔到網

屌你垃圾地鐵

狗鐵真係好撚垃圾，成日繁忙時間都岀事

講返話入錯站

屌 頭先見到黃大仙架列車勁撚黑勁撚恐怖
D人係入面焗係勁慘
痴撚線

九龍灣站竟然無人

屌佢老母咪就係囉 難得我今日可以6點15分就走 屌佢老母家下荃灣線都一樣咁撚慢

佢收錢既話，我閘機都打撚爛佢

搭咗一個站有冇得退 sosad...
旺角上車太子停車...
出閘去咗旺角東再搭

佢地其實知你想轉其他交通工具會俾你cancel

係調景嶺等開車

等左好耐何文田都唔出車
一行出車門屌佢老母閂門

d 阿叔仲係咁借機抽水
成架車叫曬咁😂😂😂

想問下好返未
想收工

十個字了

屌你老母港鐵
又跪低
搭小巴算

今日仲未完場，港鐵會唔會上演帽子戲法呢？
Like · Reply · 13 mins

點解明知死左 啲人都會係到鳩企
香港人真係好撚可愛

荃灣線都慢？ 我仲轉左西鐵諗住轉返去荃灣線

象仔 返多陣先好走

癱瘓東九 正式啟動

去嘈啦，幾蚊其實唔退都得，旨在搵條黨鐵狗祭旗
日撚日壞 屌

太子行去旺角東坐東鐵

條龍長過紅隧快d走好過

九龍塘站企咗半個鐘 開到樂富又停
最後落咗車
垃圾狗鐵 難得我今日準時收工

我有同事係搭兩三個站就返到

九龍塘堵左之後仲有冇開過車
Btw屌你老母狗鐵

好多人仲搏緊佢開到車

爭d上左，一去不返

好撚野呀
站都停鳩埋

係個車箱入面就黎一粒鐘

屌佢老母 難得早走 要係到焗

因為九龍塘卡關，東鐵線超暢順

出閘唔收錢

開過一陣，依家未必有車過到九龍灣個關口

陸路都塞緊，富豪對出

終於轉左荃灣線 逃生

我岩岩黃大仙站經過果陣話會8 - 20分鐘一班，仲想呃鳩人

終於去到美爭站

佢話3個鐘,你地預一晚啦

美孚

觀塘去油塘ok ma?

屌 等足成粒鐘 你賠幾蚊比我？

有冇巴打荃灣線去緊尖咀方向
係咪都塞緊

相關報道 不斷更新：

港鐵公關向《立場新聞》記者表示，港鐵觀塘綫九龍灣站附近發生電力故障，觀塘綫列車服務受阻。港鐵現時觀塘綫由觀塘站至彩虹站暫停服務，來往彩虹至黃埔站之間列車6分鐘1班；來往調景嶺至觀塘站則維持8分鐘1班。港鐵現正安排免費接駁巴士，接載受影響乘客。

港鐵6時47分公佈，暫停服務車站擴大至九龍塘至觀塘。

有港鐵觀塘站職員向在站內未能上車的乘客表示，因為港鐵故障，現時在站內出閘不需扣錢。

圖片來源： Joey Kwok Photography

觀塘同牛頭角中間

屌諗住九龍塘轉巴士又行車受阻

由一個地獄跳去另一個地獄呀清

MTR Service Update‏ @mtrupdate

1842 荃灣綫油麻地站有列車故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

帽子戲法

落車行啦

金鐘月台塞爆

屌 我走佐出油塘地鐵站上面等 焗撚死左

你老母
九龍灣好似屍殺列車

樂富坐到旺角
終於逃生轉線
觀塘線真係最垃圾

荃灣線壞埋

要行路軌了

8-20 估計喳喎 又想呃鳩人

屌佢老母搞到塞撚哂

車門都未開呀

其實可唔可以開車頭門行路軌

屌你老味

綠色味完 紅色又黎

會唔會好多人湧去尖東上返九龍塘

的士加價，地鐵即壞

佔領地鐵 正式啓動

正

笑死
等埋大四喜

醒水轉巴士都好塞

行左去旺角東

帽子戲法

狗鐵正仆街

準備到藍色 我諗

仆街 上左巴士
巴士又塞 地鐵又冇

你老母臭

6點幾片龍兩條綫壞晒
九巴最開心
黃大仙部部車上到爆晒

屌
好彩係中環轉搭船過尖沙咀再轉巴士，希望陸路唔好塞

APPLE DAILY:
觀塘至九龍塘停駛

未必關事嘅，本身路面都塞
搭開地鐵好多都唔會變自己揸車
極其量多咗d小巴

荃灣線表示路路暢通

五福臨門

暫停

好撚癲喎今次

利申 放四點

估下一鑊係港島線定荃灣線

垃圾狗鐵

當我冇講過

屌佢老母，以後都停駛執撚左佢啦

斷左一邊signal，另一邊都會亂埋

西鐵，火車，將軍澳

紅色綠色都出事？
如果死埋港島線

中環方向無事

殊

觀塘架列車開岀未呀屌！！

中撚左荃灣線啦

Reminder

加價啦
咁撚垃圾收收皮啦屌你老母 多撚得你唔少

真係痴撚線, 一日衰三鑊

今日做乜事

鑽石山塞到仆街
幾時先去得到觀塘

呢個係最新嘅車務狀況...

起動九龍東 正式啟動！！！

競猜下一隊入球

放工時間
好彩今日早左走

等返幾粒鐘應該OK

停駛左

仲有好多線未中呀，繼續努力呀狗鐵，馬屎坑出黎含撚啦

準備想係金鐘轉荃灣綫...
有無巴士知荃灣綫有無死到？

行路仲快

屌佢老母

全線出事就正啦

屌一係九龍塘上車話到左終點站

MTR Service Update‏ @mtrupdate

1842 荃灣綫油麻地站有列車故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

巴士幾時先到

地鐵停駛，巴士塞車
真係冇野可以做到

真心建議 路面交通都死
靠對腳最穩陣

因為真係終點站

狗鐵我立即屌你老母呀

臨放學做好哂野先走唔撚到

呼籲各位，有得走就好走去轉巴士啦

卡撚左9個字

依家到美孚 逃離緊

港爆

巴士都塞爆 垃圾港鐵

幾時停埋船，困撚死哂九龍新界豬

係中間斷左果幾個站,唔洗上巴士,前面都塞爆

或者近就行路啦

出去睇場戲食埋飯先返屋企

往中環方向 5分鐘一個站

仆街荃灣線都死？？？

東九龍路面都炒埋車
你老母

[img]

狗鐵大滿貫 GOALLLLL

我屌你老母垃圾狗鐵

佔領路軌 正式啟動

安全達陣到左荃灣

太子道東正式收皮

除左做地鐵，都冇咩機會可以落路軌

屌你咩

屌 早知遲少少搭 好想試下行路軌

唉屌係觀塘俾狗鐵逼走依家搭巴士
都係咁撚塞

狗鐵大滿貫 GOALLLLL[/quote]

觀塘道、太子道東正式香掉

垃圾九鐵

熱撚死 等陣又有人暈

6點8觀塘上巴士
而家先到淘大

去地底探險呀

彩虹等緊車返天水圍 希望9點返到去

港島線係咪都收收地皮
一個站停成幾分鐘

九龍灣聽講已經有白車

屌你老母閪我想番屋企呀

而家係鑽石山巴士總站
根本無車到

六點半係九龍塘等上小巴番鑽石山 半粒鐘都未上到車

似係

MTR Service Update‏ @mtrupdate 1m1 minute ago

1854 之前於荃灣綫發生的有列車故障事故，經已處理完成，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

啲撚樣唔知點揸車

仲要係圈住個位撞

應該拖慢D姐,唔想紅線爆哂人

訓左冇睇 基哥比人推出黎受靶未

我屌你老母西搭的士到太子道西又塞鳩死晒
做乜鳩啊

太子道東 塞撚到pk

差港島

痴線 困撚左係油塘 勁多人等其他交通工具 的士站都排長龍

慶興

越來越來緊張

一齊叫喇
藍色！ 藍色！ 藍色！

屌
係巴士

濕鳩司機補尾刀，東九龍大癱瘓正式開始

東鐵線好撚順

仲以為走得甩 點知黎到太子道東又塞

不能只有東九收皮

今日係香港打工仔最黑暗既一日

呢d閪司機係咪會捉去打一身？

屌 地底地面一齊炒
好興奮

屯門公路死撚埋

係

狗鐵永遠朝早同放工先黎壞車
有冇試過晏就？唔係冇，不過小囉
幾撚識揀時間

都預左嫁喇
龍翔道不嬲地獄

d OL 屌撚曬鬼😂😂😂笑能死

終於返屋企

等巴士等咗半個鐘都上唔到，想問地鐵通返未

一上車就話壞車

癱瘓九東

深水埗個邊都塞緊

三個鐘

佔領九東

正式啟動

起碼9點前都未得

屯公有生存過咩

今晚通到都偷笑

6點半係將軍澳站睇到新聞即刻轉左落去
而家成功到達南昌
繼續屌佢老母

垃圾加價

金鐘痴撚左線

彩虹已經有救護員

痴咗好耐

真係藍色

已經恢復番

多謝各位 終於到荃灣

價照加 理撚得你

聽講有人暈左

狗鐵: 物資即將全面進場

屌 重以為自己好醒一早轉搭巴士 依家到太子道塞

有冇人有金鐘地鐵站即時圖片？

放工時間金鐘不嬲多人啦

大子道路面塞

me too 勁多人果斷落車

到底通未

係藍田搭車過荃灣 塞到仆街

仲要唔洗著三寶(安全帽，安全鞋，反光衣)
唔知係路軌多唔多人打卡

到底而家係乜野情況，荃灣線

咪玩啦，日日金鐘放工

黃大仙站已經有兩架

往調景嶺冇問題
調景嶺到觀塘就要全部落車有直通車

白頭佬呀雷sir會唔會聲討港鐵，依家有半個香港癱左，唔知無左幾多個億？

藍色藍色

正呀 維修三個鐘
大家返到屋企訓三四粒又準備起身返工喇

咁正既,呢啲有得體驗路軌步行都叫壞得抵,其他站得個等字真係蝕到

我女朋友老豆係地鐵高層

30分鐵後復活

好彩緊持冇出閘，巴士撚慢慢等啦

記憶，
像路軌一樣，
長。

#地心探險記

@觀塘線

今朝東涌線被困絲路過

返公司 OT 到聽朝算啦

Fb見到

好似係依組

我以為會比人趕,好彩最後堅持妹到去彩虹搭小巴,仲見到見面有個人都上緊連登
勿相認

我今日又真係特別黑

唔知有冇人朝早塞完東涌線依加塞觀塘線呢

原本五個字車程 搞左個幾鐘

又要加價

今日睇地鐵廣告先話自己達99.9%，成年先兩次30分鐘以上誤班

屌你老母今日搭東鐵真係好撚爽

太子綠線去觀塘根本唔撚郁

一日用晒兩次

成功脫離 去到調景嶺

今次唔計

大大聲係港鐵播依個廣告先得

地鐵我屌你

燈撚埋就好笑

屌爆佢老母
油塘個巴士站又熱又迫

車廠喎

何此兩次
一壞壞成日都係30分鐘以上

今朝東涌返學奶野
依家九龍堂放學又奶野
屌你老母港鐵

佢下面有ps寫非人為因素唔計嫁
所以今次都唔會計

出現了

東涌返學 九龍塘放學

狗鐵我屌你老母

繁忙時間都唔擠逼

恭喜哂

太子道東郁得

今朝返到去已經遲左成粒鐘

哈爾移動中學

郁條撚

好撚垃圾

真係好彩

港島撚深表同情

唔撚係掛

住東涌去九龍塘返學

呢到係邊到

我係何文田郁唔到

九龍灣站情況點？

有無人急尿急屎

屌 卡左係何文田 勁耐都唔郁

0.1%，一千次爆一次，一日都唔只一千班車，日日爆都仲得

真.黑暗兵法

好彩叫左uber

的士好多都唔做生意

屌垃圾

太子綠線 over 7-8分鐘先開

但係紅線得三架車埋站

地鐵痴漢好時機

我真係屌你老母臭閪九龍灣站啲人爆到

港豬大逃亡

得返19%電，希望頂到

$500太子去觀塘 唔去咪撚阻住

仲比人入咩

港豬：聽日準時搭港鐵番工

直接宣佈停止運作算啦

MTR Service Update‏ @mtrupdate 7分7 分鐘前

懷疑觀塘綫其他路段的架空電纜，均出現其他短路問題

工程人員需要擴大檢查的範圍

此外，乘客需要利用途生斜道離開未能開動之列車，此舉亦需要佔用更多的路軌

宜家開車

咁又成日呻無生意

斷電攬有排玩

仆街行路返去算

最期待的畫面出現了

好撚迷茫呀係街到

又可以加價維修

屌你老母閪好心封撚哂成條線啦
太子一係無車一係埋站10分鐘先開車

反正都癱左

金鐘現場報道（往荃灣方向）：

可以聞到女仔陣汗味

九龍灣出荃灣有冇可能

已經19:25

bus

繼續都係99.9% 全民喜迎加價

佔領九龍

九龍塘逃走成功
原本d人企曬係向黃埔方向
之後往調景嶺方向個月台黎左班往黃埔方向
成班港豬表演動物大遷徙

尖沙咀過唔過到海

笑你老味呀 白面仔

點解金鐘仲係咁撚多人㗎

九龍城撞車呀

的士過海都唔接呀仆街

行龍翔道架嘛屌你

坐船啦

尖沙咀mtr咩情況

成功+1

黃大仙去九龍塘得唔得？

我期待既畫面唔知會唔會出現

一人一句上FB屌7 佢

正一冚家鏟黎

多謝港鐵

行去啦

紅線收皮
太子道收皮
觀塘線收皮
觀塘道炒車
金塘爆多人

精彩啦

cut巴士cut得咁撚爽呀嗱
btw政府膠官唔坐公共交通

龍翔道壞唔壞鐵都塞架啦

係牛頭角上車啲紅van幾狼死 貴成倍 幾識做生意

差藍色

有fd係樂富表示連閘都唔俾人

依家牛頭角等的士返荃灣
觀塘繞道入機場隧道 咁樣有冇塞車

上左E22成功甩難

點解壞車一定係幾單一齊發生

香港真係得淡笑
有撞車+地鐵停電
就可以坦緩
仲成功過佔中

咩畫面
啱啱坐完船係尖咀去搭西鐵

藍色 藍色 藍色

仆街 終於喺九龍灣過到港島
屌你老母MTR

九點 荃灣線返何文田會唔會塞

白色私家車係回旋處撞

宜安街起碼200人等緊紅van

膀胱清乾淨未架你

好撚彩冇急屎尿咋
險過剃頭

有無人捉個司機出黎打？

船可以有咩事

搭大老山巴士入沙田

急尿就好笑

係九龍塘等緊e22 返黃大仙

加價加價

你而家無 將來會有

第一日搭車? 何

賠錢啦屌，垃圾港鐵

九龍塘點出荃灣 陰功

中環坐307番大埔定地鐵會穩陣？

番到啦
慢慢忍啦

上左61x翻屯門

由藍田行緊返樂富，終於到彩虹

你估下

係車廂等左半個鍾先講跪低，即刻坐對頭車番將軍澳坐巴士走人

觀塘坐巴士到牛頭角 用左30分鐘

係上環如何返鑽石山

on99 垃圾狗鐵搞到巴士都塞尻埋
我搭撚咗個尻幾鐘都未撚返到

啱啱搭1字頭巴士過海，正常

到左黃大仙

沙田->城隧車

追唔切post 唔知地面邊到又塞緊？

到北角 坐船去觀塘 轉巴士

去apm食KFC算

行左九個字，匙要人行道都塞左陣

搭西鐵遇上傻佬

我去緊坑口搭91m

屌你太子又講大話 黃埔去九龍塘 10分鐘一班
有閪郁咩

咁巴士算

求觀塘番屯門理性方法

過海

尾班船過左

巴打冷靜

荃灣返何文田會唔會塞？

食完飯先回家

較岩番工一鑊 放工再整鑊甘既 係咪有心同大家開玩笑呀

紅線暫時無事 行落去旺角搭

調景嶺轉紫線過海，中環轉東涌綫再轉西鐵

道道巴士站都好多人

上左89D仲未甩到難，地面好塞車

係九龍灣等左成粒鐘終於上到巴士

111

屌 觀塘搵車搵左半個鐘 岩岩上左296c

觀塘而家封咗唔比入閘
好多人塞咗喺到

咁放工繼續港鐵

屌佢老母臭閪仲要揀正九龍城個弱鳩智迴旋處撞

油塘個巴士站多人到好似行年宵

619去到銅鑼灣
行下再搭969返天水圍

急尿既巴打們

殊~

打算去九龍塘轉車算

好在藍田有巴士

上到巴士再搖多個半鐘先啦 到到都塞

漆咸道北塞到瀨屎

成條觀塘道行人路都翻塞爆

臭西港鐵 。 黃大仙困住我廿分鐘

之後個站亂到仆街。

辛苦搵到巴士出尖咀。 屌。 爆哂上唔到

轉另一架出佐敦。 塞車塞撚左十五分鐘。

唔好再黑d 。 屌。 好撚憎個香港

地面都塞死你

258D啦...

理法方法喎

我都塞撚緊

藍田咪一樣

女人揸車?

215X去尖東轉西鐵夠理性未

咁自求多福

太子被逼出閘 架車去到九龍塘only,
係太子行到九龍醫院 要行去新蒲崗

係屋企飲住湯睇呢個post真係爽

皇天擊殺狗鐵 我叫daddy炸鳩成個狗鐵

215X 怕你出唔到觀塘

東鐵綫 沙田出紅磡有冇影響

入將軍澳坐290去荃灣再坐60m

佢接駁車唔停九龍灣係乜玩法？

我仲以為咁多人ot
原來mtr死左

咁都係兜路去港島線吧啦

咪住！
我紅磡落車搭火車
巴士直去的話唔知

79折都貴啦dllm狗鐵

觀塘道好撚塞

你條仆街
我都係

有冇土瓜灣巴絲 唔郁

正常

龍翔道塞東九龍走廊會理性得去邊

終於過左九龍城 通晒

落港島轉西隧巴士

非常好 感謝巴打
Btw 沙田站冇乜氣氛

我想放工呀

大家努力 終於落左車 不過太子道往旺角方向塞到仆街

行紅東隧都出事

你去邊

屌你老母東九塞到109上何文田都陪塞

緊係食個飯 等港鐵回復正常啦 。。

藍線撚表示追post追得好爽

仲要有位坐 嘻

塞撚到行幾個站再等返架巴士轉頭

東涌線

早幾頁先話紅隧正常

不過九龍城迴旋處就

搭住巴士返屋企好爽

男人 但勁臭串果隻

以前塞車遲到俾人串做乜唔搭港鐵
而家

請問有冇人知通返車未, 公司見到樓下牛頭角有車入站, 但好黑

長沙灣去油塘 成功掂下線

307 番大埔冇問題，仲快撚過平時，d 車塞晒係下路

笑甚麼畜生 今朝單野呢

係屋企嘆住冷氣睇呢個post

地錢死，上巴士
巴士士，轉的士
終於過到海

東鐵今日好高汁

最後係黃大仙上290去緊荃灣西轉西鐵

紅線都比佢拖慢 dllm

紅線冇事？

From fb

狗鐵真係比狗搭 有得揀一定用多1.5倍時間搭巴士

屌你老母港鐵含撚死啦仆街

等十分鐘有車唔係問題

等撚左成十鳩幾分先開車先係啊屌你老母

開開合合對門做乜撚野，叉電咩屌你

晒鳩晒我啲時間

每個站係鳩咁停

停，停你老母啊停

紅隧正常 不過九龍城果邊塞到仆街
利申：一個鐘前搭113 而家係紅隧

東西鐵都好高汁

九廣鐵路係唔同D

20分鐵郁左都唔知有無100米

觀眾地上地下攬炒

有冇北角現場

今日西鐵好高汁, 冷氣又夠凍

啱放學都喺何文田卡左陣，紅線到藍線一切正常

求港島返荃灣情況

銅鑼灣小巴會唔會遇上塞車？

屯門巴打表示屯公都唔夠你哋塞

馬頭角道塞緊

Standby

留名燈

荃灣線都慢駛呀屌

但係紅隧口去香港方向冇哂車
我係紅磚新hall落黎

成日埋單得西鐵撚同藍線撚笑到最後

有無話幾時整返好

唔好呀 就收工

我講平時就算去邊都會check左有冇巴士去到先
今日冇得講啦

屯公今次贏番

旺角上車去九龍塘係咪大影響?

旺角東啦

一個鐘前先塞完屯公

龍翔道去到深井都無塞過啊

行去旺角東搭火車算啦

行過去快過搭車啦 今次真係快過小明

岩岩去到轉車站都無塞過喎

牛頭角塞爆

搵巴士搭入沙田再搭263返屯門一定係最快
因住藍線都壞埋

馬鐵被遺忘

頂 搞到過左成粒鐘都未走得 仲要轉巴士都有交通意外 今日係發生咩事

有咩咁出奇
收錢俾人屌撚到仆街

唔撚理 觀塘番屯門照上巴士

喺土瓜灣塞緊，想死 行路會唔會快啲？

113 111

有架車好多人行左

滿江紅

深水埗點返將軍澳？觀塘塞緊車？

2F轉40

扮傻叫警察叔叔送你番屋企最快

屯公又贏

建議巴打去渣下水先上車

一定係１字頭巴士去紅磡穩陣

返到屋企睇晚間新聞

搭下線囉

玩咩而家仲搭巴士
食埋飯行埋街先返去啦

搭火車去旺角東行去旺角得唔得
利申：係九龍塘含淚等緊車去太子轉車

食屎啦

屯公好波

我屌你老母 垃圾港鐵

將軍澳人表示

港台32頭先影住好多人行

黃大仙大把車出尖沙咀啵 你講笑咋??

1 3C 5 5C 9

大老山入口冇事？

等幾個鐘先走
九龍城一直塞到土瓜灣，返唔到架啦

可以，紅綫算正常，係慢左d

1. 有撚車
2. 上撚到車
3. 唔撚郁車

同一時間屯門公路就

98C 啦，一係去荔景落香港轉藍色

幸災樂禍個d 人真係好撚幼稚

比平時耐半個鐘到
輸少當贏

去mega box食完飯再睇下點

頭先CCTVB個弱智記者係觀塘站話唔知點解架車唔俾人上(架車去黃埔方向)

算撚數啦

太子就行去花墟搭6D啦 醒目

終於新西贏番一次

頭先話太子道東塞？

冇事

搭緊798入沙田，觀繞大老山順過平時

10點整好都仲好早...
食完飯係公司坐多陣
輕鬆

有冇巴打坐74x

我都係果個位置，勿相認

你估個個都熟每一區有咩巴士？

仲有 就係 9號多人到上唔撚到車呀

不如直接係公司訓啦

西鐵撚笑而不語

住大埔表示放工時間係旺角東坐火車係九龍塘站勁少人上車

見到九龍灣地鐵站出面又指揮車
又坍塌救援車
搞咩

屌 連埋上個星期中咗兩次壞車 港鐵垃圾

步行撚表示食花生
利申住觀塘依家係九龍灣

行去太子仲近

鰂魚涌682返沙田仲快過平時
東隨大老山極速

Big4撚表示幾點整番好都唔關我事

唔駛咁認真

藍田仲多人

去上火車啦

返工東鐵馬鐵來回

慶回歸活動

109表示上佛光街前面拉撚咗手掣

唔好咁大口氣住，上次星期五朝早先出完事

屯公都有炒車 不過細case

即係點?

SHHHHHHHHHHHH

落街食飯見到好多人拎住手機搵車翻屋企，好慘
利申住彩虹

搭緊觀塘線去太子了 架車竟然少人到有得坐

剛剛好坐完果條線返屋企

一開電視就見到出事

旺角出撚左閘 點返黃大仙呀屌
條紅van隊圍撚左條街一個圈

九巴個apps 一開有附近有咩巴士搭有咩站仲有幾多分鐘到架大佬

9號多人咪對面 沙田坳道搭3C囉

等到腳都斷撚埋，巴士又無的士又無我屌你狗鐵老母

路痴一問，九龍塘返唔返到黃大仙

沿線出閘唔扣錢

睇場戲先返屋企

3c 203e 9

半個鐘西鐵番到屋企

咁多巴士

3C 203E 9 10

唔知多唔多人係路軌度打卡呃like
話晒唔係成日有呢啲機會

好彩頭先去左廁所渣

原本太子去九龍塘轉東鐵
太子等左好耐唔開
最後行上去旺角東搭東鐵仲快

我唔信九巴10都會打蛇餅 去坐

行路應該都唔係好遠姐

搭翠竹村巴係竹園落行落去黃大仙 ？

人手一部電話一張八達通, 依賴互聯網同龜鐵又冇意識上網down app或者行第條路迂迴...
要識嘅時候會識

好在行下路姐

利申：西鐵JJ

藍田到牛頭角用撚左8個字

行上去坐E22

6點九見到巴士站咁款放棄搭車
行路返九龍灣
半個鐘前到，食住飯睇呢個post

呢d通常要整幾耐?

漆咸道北迴旋處做乜鳩野 Google路況全深紅

搭鐘番唔到 你可以行落去撞下3C 或者行過去 大約半個鐘

BU上山 樂富落山 永光轉番出去

佢話3個鐘 我估得既

窩打老道搭3c

講話要三個鐘

有個冚家鏟係九龍城迴旋處撞撚左車啊

E22 3C 2F 都得
分分鐘行仲快過等車

咁黑有冇變態佬乘機抽水

九龍城塞撚到

仆街 我埸首映啊
開撚咗 我仲係條路上面

調景嶺>九龍塘用左1個鐘

去又一城搭72/85小巴啦
72就消防局個邊落
85去到黃大仙下邨/宿舍個邊
翠竹村巴落左車唔知你識唔識行

西鐵係高質嘅

都唔知有咩好講 個九巴apps會自動搵哂附近既車 睇下搵下就睇到 唔明係唔係真係咁難

同埋黃大仙人唔會搭9號去尖沙咀 5號仲快

出窩打老道搭3C or 歌和佬街搭e22

紅線落中環有冇事？

行仲快啦上到車都係有排局

點解我油麻地去調景嶺撘晒成條綠色線都無事

依家開始計，差唔多啦

屌我都想試下行軌

咁依家過左幾耐?

成班弱智無左地鐵連車都唔識搭

岩岩人人都貼實晒
見到啲靚女後面有個麻甩佬就蝕底

上面巴打講嘅巴士都可以
或者行路都唔洗一個鐘嘅
利申成日樂富行去又一城/樂富行去黃大仙

行返去最多行9個字

抵死

無事

識做一定做行路撚

而家係九東想走嘅得返行路嘅方法
冇其他

3c 2f多人到呢，行返去應該仲快

返左屋企

個正苦就係想做到咁

好撚on9等左1個鐘都唔走到

朝早壞東涌
依家壞觀塘
港鐵好波

就係因為地鐵故障 轉坐巴士
搞到我用多左成粒幾鐘先到旺角
塞完牛頭角就到九龍城

觀塘有乜野車去到沙田市中心
我諗住去沙田轉49x返荃灣

比平時慢左好多啦 又唔閂門開車

呢個路程而家搭車真係貼錢買難受

去沙田 經大老山落返黎

港鐵冇得拉制走安全門底打爆玻璃？

89, 89x..
好似仲有88X?

搞到我由九龍塘行返黃大仙

89 88x 89x

但你逃唔出觀塘

88x 89 89x

柴灣去黃大仙有咩建議?

都要比原先時間遲一個鐘

問定先 沙田返觀塘89x塞唔塞，行大老山出斧山道出彩虹，聽講龍翔道好塞唔敢搭89

61r

你不如上山搭 290 290A

返屋企條小巴綫都排到仆街
屌你老母用乜撚野強國車強國零件啫

食埋糖水差唔多

觀塘又邊忽塞啊（地面）？

癡撚線 漆咸迴旋處龍尾九展

世界級

仆街地底又塞，地面又塞

係喎
但係290會唔會都係塞車
去到獅隧出面驚好多車

19小巴

KMB 89

你早D問 有船搭過去九龍城

應該癱左啦觀塘

觀塘搭40 42c唔得咩

喺彩蚊等左兩個鐘 岩岩先上到小巴走

106

如果有88x就搭88x

去到九龍城你出到碼頭先講啦

觀塘站油塘方向係咪有車？

你他媽現在把空調關掉

價照樣加 屌番你地老母都仲得

睇唔到龍尾

落車可以去吉野家食個早餐先

唔怪得之我係ust 搭車出黎卡係彩虹塞到爆

立立

等左就快個半鐘頭車

300人排緊40號
我依d廢青怕暈車浪
最好就唔塞車 成架車chok下chok下好易嘔

Yes

佢實話有架 12分鐘一班你信唔信

Google map睇係龍翔道入返九龍東塞

屙清哂d屎屎尿尿先好上車

馬頭圍道東行超塞 東九龍走廊西行都超塞

又係時候加價，攞啲錢黎改善系統

土瓜灣塞撚咗成個鐘

樂富去黃埔車正唔正常?

塞到唔郁

唔驚啦咁

300人

觀塘等左成粒鐘小巴去旺角
程車應該都兩粒鐘 哈

有排 😂😂😂

無車

數字掉轉左
21分鐘應該有架滿晒人嘅車

諗住醒啦 即刻轉巴士
點知係觀塘巴士站等左兩個幾鐘

我彩虹架54都等左半個鐘有多

游水啦

究竟大家塞/等撚左幾多

搭地鐵落左旺角先再諗

行路都唔洗咁耐

兩個鐘

食緊飯 觀塘道而家咩環境

起炒車條撚屌出黎啦有無車牌?

真係有呀
今鋪真係土共都冇符呀

....
[serious] 118旺角再轉啦

食完飯訓係床追post

東網直播

九龍灣發覺無巴士去將軍澳站 得一架機場巴

02

屌你老母109轉上佛光街半個鐘

大家係邊返邊度
等左幾耐？

終於由黃大仙返到屯門，比平時遲1個鐘

點解唔搭船呢

成功25分鐘九龍塘返黃大仙

屌你老味，賤種地鐵啲話事人想點，成日一朝早又有事，放工又有事！

收9點半
依家咩情況

我放棄，係觀塘食埋野操個gym先返屋企

唔洗返屋企

東九龍交通大癱換

由邊度返邊度

好彩今日請左假冇翻工

大家肚餓嗎？

坑口搭緊91m
4個字到左彩虹

柴灣返將軍澳有冇事？

大把人排呀大佬

冇

1000

到荃灣了 多謝大家